大家點睇 OBSBOT TAIL?

小弟啱啱係Youtube經過見到 大家點睇呢舊野?
佢個跟蹤功能好似做得幾正, 識得自動track住個用家拍片,
又做到4k 60fps,自動Zoom遠近, 用手勢控制拍/停同揀track邊個目標 .
好似幾正咁,各位巴絲覺得有冇用？

實物圖:

SPEC:

OBSBOT Tail KickStarter:

OBSBOT Tail 官網:

幾銀？

仲係kickstarter

好似唔錯喎

幾錢先

理性論事
體積其實唔細, 17cm高+610g 睇實物片同一部6D2 body差唔多
tracking AI 如果冇吹大就真係幾強勁
kickstarter入面vlogger實機footage畫質幾好, 雪地都冇問題

不過
中國公司+kickstarter
睿魔智能科技（深圳）有限公司

700幾美金 仲要大陸野 不了

好似幾好喎師兄

體積同體重嘅問題，我諗某程度上都因為個tracking 功能， 佢都想你座地多？
我開頭留意到件product 都係睇到個tracking AI，同埋美國個邊好似都幾多人係kickstarter back佢。

雖然中國野真係，但都想睇睇實物。

其實幾時先有實物睇

好似4月出